尋晚比人拉個班義士 準備定去德國都得

送你中
有得走好走
幫賤種華人爭取民主 都係拎黎賤

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

咪就係
念定去勞改定再讀書啦
又少一個人去抽居屋了 又多一個工作機會
多謝你